力威健身之你問我答

眼見好多巴打對力威有興趣，當中唔少係真心想參加或者純粹恥笑力威

亦有好多人講關於力威嘅野都係不盡不實，我親身上去玩過，可以講返比你地知我睇到經歷過嘅野

我會回答任何我知道嘅問題，希望幫到大家
利申：絕對不偏不倚，非打手

點增肌

幾錢？
操唔操腳？
有冇拍片？
覺得值唔值得去？

你指佢點幫你增肌？
佢唔會叫你特別自己加操，正常咁上去操就得，不過要跟佢餐單，少食多餐，以雞肉為主

胡c fu 會唔會親自教

收費你上返網頁睇，真係明碼實價，我唔知有冇變動
唔操
冇，唔係你想拍就拍，要胡C Fu賞識你
如果你錢唔多，又冇咩底，加上佢唔賞識你，唔值得

唔會，佢坐係Sofa睇手機多

會唔會叫你飲奶粉

通常一個星期操幾多日？

唔會

2-3日

講真架
佢幾廿個猴子猴孫洗鬼佢教
次次見到佢都係攤係Sofa到玩手機

下年佢個女同潘坐正

炮牙一直都係下任館長
但下年佢會坐正真係唔清楚喇

乜野叫賞唔賞識

即係你有無減得好 or 操得靚

有冇聞過人袋底

ching 有無操時餐單介紹, 唔去操個時會做咩運動

即係 佢覺得你身形幾好，可以短時間內操得起，佢就會搵人私底下問你拍唔拍影片，因為覺得你有潛力，如果拍就會幫你特訓

什幾錢玩左幾耐

啲線條出咗少少嘅
我覺得幫助不大，咁當然我玩得唔算耐，因為都幾貴下

成間館其他人都唔操腳？定要胡師傅賞識先操得

係咪真係健身又健心？
呢句好嘔心

個動作係咁，其實你專注做唔會特別去聞

增肌定減脂？

係唔操，賞識都唔會特別操

減

咩叫有潛力操得起

佢嘅意思可能係當你專注健身，咁個人冇咁多精力出去玩出去蒲，改善埋生活方式，健埋心掛

主要睇返你身形喎 ，係被選中嘅小朋友

餐單，完全走油鹽糖，三餐都係雞肉為主+小澱粉

最好一日跑兩次步，每次要跑一個鐘或以上

咁樣都有負皮
條友係咪Cls

收費貴唔貴？
值唔值得？

再問，基本會教d咩？同坊間係咪真係咁唔同？

上網頁睇，唔會海鮮價，學生平少少
值唔值得有巴打問咗可以係上面睇返

通常都係教果幾個動作，推胸拉背飛膊推膊二三頭同腹，一課會玩晒，教嚟教去都係一樣嘅動作，除非你長玩或者佢賞識你，如果唔係佢只係不停教你一模一樣嘅動作

又負皮 ，多謝晒

On9, 戒到咁係人都瘦啦
Bmr都唔知夠唔夠

你講得冇錯
其實冇咩特別

一日兩次？
一個星期三日上去，其餘四日都要跑步

瘦底 日日打波係咪唔駛旨意大隻到

係，所以先減得咁快，如果你跟足

唔係，一日六餐

一堂幾耐？ 想減肥只係做上身都有用？

環境衛生如何？

35-40 分鐘，要額外自己去跑步同跟佢飲食

我接受到

瘦底一日六餐全部雞肉? 唔食雞肉仲有咩可以代替到?
飲增重粉係朝早2羹 操前1羹 操後2羹咁?

聽講好多人做到傷晒, 係咪真?

不如講下同其他健身有咩分別？

正餐要加澱粉，唔係你會冇晒力，佢建議雞肉
第二條問題好似唔關力威事

力威on9㗎 有fd上去 話做有氧仲快過m記整餐 20分鐘重訓40分鐘行機

佢話最緊要係 啲嘢臭到仆街

冇聽過，有人逗住都傷

咩叫其他健身？

又冇廿分鐘咁快

隔離Post咁多人問問題
仲要冇咩人答

做完GYM洗唔洗講句 力威健身,真正健身 先走得?

LM

唔洗

係咪要操緊先要講？

大叫 力威健身 肥腫難分 會點

點解唔操腳

一個星期上幾多堂

點先可以操腳？

其實唔明點解唔操腳？雖然應該無人鍾意..

你走上去試試

你可以睇返佢啲影片有解釋
佢唔會直接同你講亦無人會問

2-3堂

課程冇包

唔得

多唔多hehe?

唔清楚，應該冇

有聲架

屌 即係wucfu睇唔中就一直玩d無聊動作

唔跟佢餐單食會點？

點先得到胡c fu賞識

Exactly 堂堂都係一樣嘅動作
除非你長期科水，佢會慢慢教

冇咁有成效囉

主要睇返你身形 如果佢覺得你唔掂，野都廢時同你講

我都仲係到操緊 我課左2個月 成皮幾野

呢個真
另外 ching知唔知師父會唔會教飲奶粉 事關我飲食成日做唔足

減肥定增肌

2樣同步

其實做gym 係咁 重覆個幾個動作 你想幾有花神

都幾同意巴打 雖則堂堂一樣
但係啲動作佢啲徒孫執得幾正

都好Q貴下

就係上網睇都唔明喎
又有人話有其他費用

冇其他費用 個網上面寫明一堂幾錢
通常最少都會課一個月

之前係連登啲人話上到去會叫你買奶粉等等 都係呃9人的
我上左咁耐都冇叫我買奶粉 都冇聽過其他人買

資深啲嗰啲，藥都有得食

如果佢唔多留意你，應該唔會教你飲

你咁講就唔啱
膊都分前中後，唔同動作刺激緊唔同位置，佢教嚟教去都係每個position一個動作，基本上你自己出去想專住做某啲位置，跟佢果套係完全唔夠動作

得罪講句，得5虎真係有料
炮牙
Flex
牙No
Ming
腎
其他果啲徒弟都一般般，如果佢叫果啲嚟教你，都係hea柒你多

呢個我唔敢肯定，佢舊時成間館都放滿粉喎
不過依家搞形象工程先變晒啫

有冇比胡師傅健過心，教過你做人道理?

你爬下文先喇

原來係咁

冇

我去左個幾月都唔知邊個打邊個
個人覺得占士幾好 幾有心教
其他果啲就真係hea9你咁

另外 有緣見過師父操
操完入更身室瘋狂茶百花油
不過師父都幾好抽下

不過巴打都講得岩 可能最近有另外出去操開
所以識得點用其他機操
但係師父果邊冇得操腳都幾膠下

一報最少要報幾耐

一個月加半年會費 6000幾

操得大隻個班 或者識操個班
有冇得只交年費
唔上佢d教練課程

跟過師傅操 而家連括約肌都爆哂青筋
師弟你而家咩進度

都幾撚貴下 其實值唔值

老老寶寶
可以跟到餐單再咁勤力跑步
即使唔上去佢到操都可以減磅啦

交年費就點都要交
你唔上堂你係冇得上去用佢啲機
何況佢地方好細

咁勁！師兄你操左幾耐，以前有冇操

玩一個月好了
之後自己去康記到慢慢操
但係如果冇咩健身知識，唔識點做其他動作，建議唔好去，因為動作上咁多堂都係一樣，可以去第二到學點用機操

減磅易，增肌難

有冇教過運動最基本嘅嘢 例如hip hinge?

佢官網寫一年月費 3368，即係年費3368定系月費3368

會費黎，一年3368，半年2358，會費點都要比，教練堂另計

唔分part 操架？
一堂操晒胸背膊二三頭？

sor
原來你答過

係咪玩到好重同個教練一人一半？

你上youtube睇下佢片頭封面嗰五條友就係5虎

佢都係學師仔，淨係識叫你做動作，細節唔識執

你唔上佢啲教練課程，你上去做咩？
佢個場又唔係大，機又少，好大隻嗰班都有人逗

答過，如果主動叫你拍片就值

塊地同啲器材又殘又舊又臭又爛覺得好危險 你哋會唔會做保養清潔

你講得冇錯
所以佢先有咁多成功例子

聽有巴打 玩咗幾十堂都係一樣動作

其實真係唔算好重，只係你一路做，佢唔比你休息，你啲肌肉冇咩機會回復，但係啲重量又係咁加，咁佢唔幫你逗你基本上冇力做，佢就係要你冇晒力都繼續做，稱為掙扎

唔危險
不過你話保養同清潔我就未見過

力威五虎

你舊其上個健身網望下到底有幾多動作啦
舊其講下d,
我單講下身:squat, deadlift, bulgrain split squat, romanian deadlift, sumo deadlift, single leg romanian deadlift, stiff leg deadlift, lunge, reverse lunge, side lunge......仲有好多

咁撚慘
咁佢都有啲負責，應該開聲問下喇
因為通常佢一開始教你一樣嘅動作都會解釋為
你根底唔好，做熟咗先加動作，如果幾十堂都一樣，你應該主動開聲屌屌佢

呢位巴打講得好啱

墨默巴講嘅嘢都冇錯架，唔該晒幫我回答問題

有咩想知隨便問，我會不定時一口氣上嚟回覆大家

大手基做乜走咗

係咪好少機會見到胡師傅

徒子徒孫係打工定係做義工

力威有無內幕不和

日日見 坐係梳化到吹水

師兄嘛，不過講真 冇得拍片好似唔會點重視你 又唔係跟住同一個教練 進度點真係得自己估估下

我係指你係我師兄

大手基同Wu c fu 不和，成日係自己facebook屌力威，詳情我唔知

有人工出架

有陪練膊既機臭到仆街
可以索晒上一手既汗味

月尾試過撞正出糧
師父會係更衣室到叫班徒弟逐個入去出糧

如果學嚟學去都係相同動作，進步又不大，咪走囉
你係力威到唔多唔少都學到啲嘢嘅，再上youtube自習，自己搵場做
再講係力威做得耐，會有個大問題，佢成日逗住你，你冇人逗果陣，啲動作同力會差好遠

隔住個mon都聞到陣臭味, 睇親佢啲片塊地好爛

都係嗰句：你想WuCFu幫你認真操，首先你都要幫到佢（宣傳方面），互惠互利嘅關係

睇咁耐未聽過WuCFu親自教

唔出奇喎，要係間館坐足成日，又要成日幫人逗，唔出糧搵鬼做

不過人工唔高，但係係你可以係返嗰到操野，好多徒弟睇中呢點

我意思係：佢搵五虎幫你操

吹水居多

平時有去康記到加操，都叫識點操既
反而想學飲奶粉
我飲食習慣成日都做唔好

你增重定蛋白粉？

聽講普通徒弟人工得幾千，係咪真？

蛋白粉

唔係呀 480 1堂 咁多人去 得幾千

但係佢啲徒弟 可以唔洗比錢 係嗰到健身，條數抵返喇

cf搵錢，唔洗你教

達哥都搵兄弟老襯
wcf搵徒弟笨唔得咩

其實你要吸收幾多好難答
好睇個人需要，有啲人一日四杯都有，起身操前操後訓先

我自己都算操得多，我通常起身飲一次，操後飲一次

咁我寧願去大場做pt呃師奶 又有得操又多人工

你咁講就唔明班徒弟嘅想法，佢地就你覺得力威嗰套訓練方法幫到佢，比人逗佢會操得更好，佢先會做徒弟，有人工出有人教你點操，對佢嚟講賺咗，又多班師兄弟互相照應

呀勞同爆牙 邊個大粒d

牙NO，細隻返好多喇，佢專教女人
咁緊係爆牙大隻喇

基情四射幾好

垃圾!我條J未操過都爆青筋啦

多唔多人扯旗

上次入去有幾個做到扯，屌

想問力威啲教練係咪永遠著住長褲
佢地無得操/唔操腳又有無咩怨言

冇喎
我冇留意，起碼我唔會先，咁攰仲點扯

佢地個個上身操得咁靚 ，根本上冇人會提操腳

我都唔會 咁撚累 仲扯到都幾勁

操都冇用 都冇操腳機
最多未做深蹲

wu cfu係咪已經好少操, 有冇見過佢真實身形
睇片成日都長衫長褲睇唔到

GAY

咁上下身對比咪好大

點練鋼條身形 力威淨係識練大隻 大舊嗰隻

但係我覺得佢地班徒弟自己出到去會搵唔食，因為你教練証書又冇同埋力威個朵係健身界好似都幾臭下

大手基咪得囉

有幾多個大手基

點會
教練證書而加呀豬呀狗教練都有
起碼你搵教練第一眼都係睇佢身型先啦
就算而加放丫no去其他場佢都大隻過好多pt

你又啱

上完堂可唔可以留低自己操

梗係冇啦

唔可以

你唔好食咁多蛋白質 負重都係大同小異
之後就係恆心了

良心企業

通常要有咩條件胡師傅先會覺得你有潛質？我想上去玩下但係又驚佢hea尻我

可唔可以摸下呀勞啲胸肌 感受下佢發力
同埋係咪成日都赤裸裸咁操

地位上

玩下都6000幾

叫你除衫 睇一睇就知

唔買多幾堂唔教新動作

啱啱上面有巴打話買左幾十堂都未教喎

如果望落去個身形有少少胸肌手臂摸落去係結實既會唔會比胡師傅睇中？

係，我都冇見過佢操

人地都冇諗住用健身嚟搵食

冇肥仔波肚腩果啲，偏瘦底佢會易啲睇中你

爆牙，爆牙下任館長

瘦底駛鬼去力威咩

咁佢都有問題嘅
冇動作教咪問下囉

都唔係架，有好多人瘦底操唔脹

本身堅瘦底得62kg,所以冇肥仔波加肚腩

就算你自拍我都答你唔到
你當我係Wu C fu咩巴打

佢係沙P 做, 我見佢都係呃師奶, 仲做埋drug dealer
成日推銷消脂丸, 減肥藥

你咪大膽啲一上去咪話目標係增肌，
願意拍片同大家分享成果
好主動咁我諗有機會嘅

有冇增肥餐單

呀勞無得上位

爬下文，我有講過

呀NO 主攻女士，都算幾靚仔又大隻，去邊都撈得掂

點解仲焗係力威

咁真係唔知

呀NO 係咪同師父不和，睇之前D片見佢地面阻阻咁

C fu叫呀No示範嗰陣係咁屌柒佢
我都唔太清楚，應該冇咩嘅

有冇片睇下

有條影片教推膊
呀No攰攰地冇hold住動作，c fu屌尻佢

我想睇

之前傳聞話阿NO有落藥，會唔會因為咁搞到C父唔like 佢

係喎 真係西哂面

好似係呢條

係阿no自己偷偷地落藥？一年前d片見佢大隻過而家好多

傳聞嚟，唔肯定

就算有落，好大機會Wu C Fu都有份參與架喇
牽強啲喎

點解叫5虎

wu c fu 唔係屌D人落藥嘅咩

Btw 我親眼見到wu c fu叫某位ching，去櫃桶拎粒藥食咗先操，咩藥我就唔清楚喇

我自己作

有個係咪吸毒吸得好勁, 見佢爛面lur 晒利, 聽唔到佢up 咩

有冇圖

形象工程啫
唔搞正面啲點會咁多傳媒幫佢宣傳呀

呢個？

係咪飲食大挑戰個個

知邊個就算

師兄係力威玩咗幾耐，力威咁貴D野又殘 點解唔去其他場玩？

保養清潔都冇大鑊喎

步行機有支油既

爛面關吸毒事咩
好多毒撚都爛面喎

話雖如此, 個鐵館mood 幾有heart 做

冇玩喇，已退役

仆你個街 爆牙好撚大隻

多唔多女仔？
拍片個啲好似淨係見過1個女仔
wcf個女都係長期係個度教？
仲有啲片出現過一個小朋友推胸又叫佢谷黎睇下完全唔知搵個細路黎嘅用意

唔多，間唔中一個半個，做親都似闊太
好似係長期教

見過佢操 都幾大力下
不過完左要茶百花油

屌 我仲以為真係咁叫

成班男人 你估會唔會做清潔

屌，有d仲要除衫操野，生野都唔知咩事

少女仔 加埋拍片果個 我只係見過2個
不過另一個就幾靚女仲要瘦底
Cfu個女就長駐 我次次去都見到 佢周不時都會自己操下

保羅巴 想問你關於健身既野
瘦底 173 一星期操5日 操左三個月
飲食因為箍緊牙關係冇辦法食5 6餐 唯有每餐食多啲 同操後食花生醬搽麵包+三隻蛋

做左三個月肌肉量有提升但唔明顯 磅數由128升到134 好多人又話頭三個月growth最大 我算唔算進度好慢？

同埋我keep住咁樣飲食係咪有排都唔會大隻

除衫我就冇咩見過
生野應該唔會既 操完返去都會沖涼啦 問題唔大
但係練膊果個就真係奇臭

你想增磅就唔洗點跑
食野方面果邊都係教食雞肉為主 蛋唔好食蛋黃
同埋包可以轉做吞拿魚包 日日飲包奶 想快啲就加多包
同埋飯方面 朝早同夜晚就食一碗半班兩碗飯

其實肥仔去力威有冇用？
係得嘅話要幾多個月
幾錢一個月
窮學生無錢
依家靠游水同係屋企舉鐵嘗試減

無錢唔好去

有...但都要有恆心
我肥佬力威2 weeks 減左10 lbs (算少)
跟足好難唔瘦

學完佢d 減肥skill 就可閃人

肥既講真最緊要自律
節食同定期跑30分鐘以上已經好大變化
屋企唔識舉建議唔好亂舉 一黎姿勢問題 二黎驚你拉傷
所以去啲教練堂都係為左學姿勢
幾錢就抓文啦 不過窮學生都唔洗點諗 建議自己上網睇點操再去康記做

有冇減磅餐單分享？

巴打覺得d教練點

每人唔同 睇你係幾肥
中午晚要食足 少食碳水化合物

保羅巴：In 5虎，we 7s

可唔可以指定5虎操

學保羅巴話：你上去表示你既決心，仲話想拍片激勵自己，唔好話5虎，幫你加操埋都仲得

好撚垃圾啵咁
又唔操腳

有咩Skill
咪又係狂跑+節食

唔可以，會比人屌

屌我係客 俾錢買服務 on99

點解要花生醬麵包？ 有咩用？
同埋蛋嘅protein其實唔算多，食得三隻冇咩用
食多餐真係好基本
同埋你操完轉食雞柳+飲兩包脫脂奶會好啲

佢嘅解釋係：唔同師兄教你會有唔同得著，一個睇唔晒你咁多動作

有無人發老脾指定教練操

個個咁大隻你可以點

Do they even leg day?

呢啲問題答咗n次

Rocky 仲係唔到？以前跟佢

應該唔係喇

因乜解究暑假都冇老襯上門，要你班柒頭上黎瘋狂開post 搵水魚呀

係咪呢排太少傻仔入會，
wu cfu 唔夠錢出果百幾蚊"見習教練"佣比你地

我冇上去好耐喇
你爬下文睇清楚啲內容先喇
同埋尊重下可以嗎？ 乜撚柒頭
我就係唔想咁多人做水魚先開post

佢兩個係咪不嬲不和

想知wucfu同大手基既關係
究竟係咩原因令佢地不和
又話wucfu反對人用藥但係又有人見到佢叫人食藥
有冇啲真係知啲內情既巴打講兩句

有班好撚癲架

有時舉啞鈴見到果班條撚都扯到行，邊舉邊扯，仲要4-5個圍埋扯

我見到好撚驚 好老尷，唔敢望佢地

佢地好似無咩野咁

唔清楚

你咁留意人地條鳩
U gay?

有冇做過袋底卧推?

唔係Gay，但扯著左好明顯
坐係度無啦啦條撚向上，幾個互望

佢地唔會尷尬果下好野 我就不了

好撚怕行過比佢地條撚掃到

掂到咪鬥硬囉，硬過佢睇佢第日仲敢唔敢扯

唔操腳 咁個squat rack有咩用

到時拉你入更衣室一齊扯你咪話唔爽

Power真名係咪叫潘華？

叫人啲囡囡操多

我覺得最大問題係佢facebook啲宣傳片誤導成份好高。
正如樓主之前講，佢嗰啲所謂減肥成功例子，係要"配合飲食" + "你自己每日做50分鐘帶氧運動" 以上兩點，係你比錢報堂嘅時候佢完全冇提及，總之就係講到只要你報咗名，上足堂就ok, 咁樣成件事就好有問題。

認真講，一個人唔食甜野，唔識所有汁醬肥膩野，仲要減少食澱粉質，不特止仲要每日做50分鐘帶氧運動，係人都瘦啦，洗撚搵佢地咩

利申：的確係瘦左，但係感覺中伏

你有上去？
所以佢嘅銷售手法係有誤導性
邊有講得咁正氣呀

你自己都體會到喇

大佬 見有玩過 未客觀答下大家囉
爬下文先啦 7頭

有上呀，老老實實，戒口就預左
但由佢地叫我唔上去嘅日子都要每日做50分鐘帶氧運動，我已經O撚哂嘴覺得好伏
講真我比錢你就係信呢度嘅健身堂可以幫我減肥，丫點撚知原來你唔每日自己做extra運動，閣下係瘦唔撚到嘅

仲要拍片幫你宣傳？吊你我瘦左係靠我自己咋

呢個真 仲要唔係可以用佢啲機去做帶氧
呢方面覺得好麻麻 真係有誤導宣傳

佢d機係咪只可以行唔可以跑步？見佢d機較快d都好似會散咁

舊到仆街冇保養你敢唔敢大力用

無得拍片等乞米好慘

賺咁多錢都唔花少少錢換下d機真係好on9

純行路機同單車機
個會費交左又冇得用佢果啲設備都唔知想點

公平啲講
啲師傅執姿勢係好 氣氛係好 禮貌都好
但的確好似巴打咁講 做黎做去得幾個動作
最尾一堂叫佢教下其他動作比我學下
屌你老味扮傻唔撚教
環境我唔係幾接受到
佢有個露台係for踩機
我可以用惡劣去型容
焗到仆街 之後叫你行50分鐘機
乜水都出哂 有時仲有個電子爐係度淥菜
仆你個街熱撚到
叫你每日做50分鐘運動都係真
我都係上去減膀
總結：有個底有個錢可以上去玩一排 學下姿勢
但想減肥 樓上已經講哂啲方法出黎

拿公道講句，
你啱！！

我柒左

不過呢排做乜柒，日日都有人上黎吹奏力威

屌俾錢唔教動作

咁學姿勢不如搵1on1 自己工作室果啲教練仲好啦，
又肯教

樓主有冇比啲掙扎

咁撚多
其實係睇 serving

係，冇人會跑，佢會叫你行機，如果你平時冇時間跑步 ，佢會操完後叫你行

教一模一樣嘅動作都唔叫乞米嘅

你有錢科水科多一個月，我都幾肯定會有新動作，不過唔多，就係咁嘅模式逼你再交下期錢

比多啲人知道個模式，咪自己定奪下值唔值得比錢上去做

咁緊係有喇
其實你上到去認真做，你唔會笑得出

唔洗飲咁多喎
你試下起身一羮，操後一羹先，睇下身體咩反應再決定要加定減，健身最忌操之過急

巴打有無見過有人玩新動作

有，拍過影片果啲大把動作玩

拍片果時係咪可以話唔影樣？我見前幾日有條片唔影樣

俾哂錢仲要拍片先有服務 點解無人嘈

我想問下佢有乜野方法令到d學員跟隨飲食習慣 例如係咁洗腦話你好肥之類
其實好多人都知咁樣食法可以減到 點解自己就做唔到 師父就令佢地做到？

因為你俾咗錢

lm 學嘢

佢意思係增強你既肌肉既同時要增強你既自信心
無自信就算你有一身好肌肉都無用，有自信既可能就只係欠一個靚身型

想問下d雞肉去邊買同點整？
好怕食雪味雞

唔清楚，你可以試下

好簡單，你自己走上去想減肥，佢講咩你都死跟架喇，洗乜佢話你肥

街市，一袋雞柳

唔同食新鮮雞咩

如果想增磅係咪最好一日六餐？

屌啦 條條片都話唔好影個樣
條條片個鏡頭郁下郁下成個樣出哂黎

點解佢哋啲腹肌咁勁
之前睇過條片有條友一個月由肚腩操到明顯六舊腹肌
有次樓下經過望上去見到班人疑似玩緊跑步機但佢地嘅步速仲慢個行路

一日七餐都得架
最緊要係吸收多過平時
最好養成早起食早餐嘅習慣
9點就食第一餐，如果唔係你會食唔足六餐

我都想講

Wu c fu主張唔操腹肌，佢嘅理論係人人都有腹肌，只要你體脂夠低就會見到，唔洗特別操

而家放緊假冇12點都唔起身，就算返工日子都未必比你食到咁多餐

玩左 一堂 交左30堂 同6688會費

係咪一定要師徒制?

伏係有少少伏, 但真係操都線條出黎

30堂..應該開始HEA 你

GOOD LUCK

"你係咪昨晚個肥仔"

食唔足六餐，咪5餐囉，呢啲嘢自己自發架炸
同埋早餐係必須，你12點先食已經吸收少好多

你有錢唔志在嘅話，其實都OK嘅

唔明，問清楚啲

非洲冇嘢食嗰啲，啲線條都好出架

你咁撚gay快啲去聞袋底啦屌你

晒氣啦, 1-5 早餐麥皮, 下午食雞飯,六日正常出街食

一個week 操兩日, 自己落康民操一日(操機跑30mins only)

今日已經減左14 lbs..

力威唔係話無伏, 但唔可以話一d 用都無

1. 果度係咪無得沖涼?
2. 多唔多女上去做gym?
3. 其他公司d sales係咪好鐘意笑力威?
4. 舊年暑假經過mk 見到力威俾差佬圍 知唔知咩事

1.無

2.1-2 個

無
唔多
係
唔清楚

咁雞柳係咪溶雪白烚？
返工點攪？朝早整熟之後叮返熱？
我主要想操fit考政府野
唔一定大隻，係咪都要食雞？

想問下佢成日話行機 即係乜黎 同作用係咩

佢個部係阻力步行機

當你操完機之後就要行個部阻力步行機(50mins)

減肥必行, 一路行一路係咁滴汗

都keep 都心率130-140

不過你肥過220 lbs 就無得行..要踏車

我做完舉鐵 比人捉左埋一邊 話要排期 交一年堂數 5 萬 幾 我0左嘴 我話上埋送既9堂再諗 之後教練再話做住半年 來來回回 仲後簽左30堂😂

唔系 我琴日無去 今晚至去

理9佢啦, 我20堂之後走人
之後出去搵教鍊去康民玩算

第2堂應該辛苦d ..希望係新仔train 你
個新仔好有heart, 真係慢慢倍你逗

要到考紀律部隊要求只需要正常飲食
正常身型操個零月就Ok
但如果太肥太瘦就要執緊啲飲食

點睇唔做squat 同 deadlift?

如果又高又瘦果啲跟師傅有冇機會增到廿鎊？

其實啱同埋操大肌群好多時會用埋腹
有好多瘦應排骨都見到腹肌都係因為體脂低

巴打，我睇你都係對健身零知識
我盡力解答你
首先你要知點解要食雞，因為多蛋白質而且唔算肥，對增肌有一定幫助，你想操Fit其實唔一定要操Gym，專注操體能都足夠

你咁有錢

有，食足六餐其實唔難

又話冇hard sell屌你老母力威

因為唔主張，同埋新手做太重會傷，Wu C fu解釋

我就真係冇 可能知我窮啦

佢哋嘅有潛質可能係有錢

佢都有係續期嗰陣Sell過下我，話準備咗好多新program下期教我，但我一句冇錢呀，佢就唔理我了

無涼沖...
設備真係爭d....

長期科水都會學到嘢嘅認真

屌你 咁同FFG有咩分別
又話自己係清泉 屌 自己又咪一鳩樣
係到屌鳩健身風氣差
依家叫做做起少少就忘本?? 有風駛盡利??

幾好，多啲苦主上嚟分享下，揭開力威面紗
值唔值得比錢玩真係閣下自理

小弟北上遊玩，可能冇時間答各位問題，有咩明天再一次過答

我都係瘦底
自己玩都增咗35-45磅到
由以前約135磅增到180磅
冇飲奶粉

姐係比會費要買埋堂先玩得？
但買完堂 果一日上完堂唔可以留係到自己操？

咁會費個意義係咩？

成為力威徒孫既費用

袋底費

我要比WCF賞識

真係要食足六餐雞？

想問下佢單車機同阻力機分別大唔大 同埋第一堂佢剩叫我單車 係咪我唔合適玩步行機

唔關事 我第一堂都係單車 之後就唔洗做了 姐係負重做完就走 除非你係肥仔黎

巴打 如果我今晚得閒就上黎接力幫你答啦

咁行機痛苦d定單車痛苦d

行路啦 單車有得坐喎

最好啦 牛都得 不過肥啲
食到厭可以轉下三文魚 蛋白質都好高

呢個真

我覺得就又未去到咁既 叫有好有壞啦

WCF打手 係人都知唔掂個Jackie wong講事實 你又開ac屌佢

WU C FU知唔知道有呢個POST

冇人係打手喎

應該唔知

之前去睇啲紀律部隊開放日見到啲操班消防身形上好似都唔大隻唔知係咪操班操到成個人瘦晒
係咪注重體能多過身型？

係

你係師父愛徒黎？

佢建議囉 ，睇你自己跟唔跟

佢地叫你踩機消脂踩幾耐，有無睇住心跳？

我屌佢個人體能廢啫 ，咁叻屌人自己咪又係屎過撚，你留意開佢就知佢日日係到屌人

消防為例：入咗班全玩體能，心肺，與你大唔大隻無關

WU C FU本尊

上左四堂 30-40都試過
無睇心跳 係咪用app睇？有無介紹？

單車機冇得check心跳 力威啲嘢咁廢既

佢地無叫, 但自己有aw 睇

keep 到140 的

痴撚線
個會費真係白屈

圍起使唔使8舊一堂

你當佢係70年代鐵館會好d

學生好似唔洗會費

會費俾一次者, 之後就係咁叫你交30 40 堂就ok

保巴你係咪成功修左身, 練成先走?

total 玩左幾耐係力威

冇，都係平時咁食野，冇話戒口之類
但我本身都大食，一星期去2-3次健身室玩

一定啦，消防員係要救人又唔係要做鴨

吓 唔係要半年 一年會費?

唔係的

你入半年會上60堂都得

點解甘多人仲去？出面p記同ff 都算平，比月費任你玩，但力威器械又舊又臭又無得任玩

我就係要呢D

icic，thanks，
因為我本身有糖尿，
如果食六餐啲藥會好難計，
巴打係咪都係玩機先，
操到有咁上下肌耐力先玩freeweight？

又舊又臭

先唔講胡Cf好唔好
但係唔好用有教練嘅價同自己做嘅價比
係P記同ff有教練教都唔會平

有啲私教場啲機隨時比胡Cf度少同貴
但人地係買個教練

甘你老母

係講效果吧，
機多唔一定好，我見好多細細間workshop，操出黎啲學生似模似樣，wucf 就操到班學生不似人樣

同樣係買應該冇人想買wucf 班垃圾
仲要買完比人笑柒

老實講其實我都冇咩研究
我都係睇好多資料同聽老手經驗
我就機啞鈴一齊玩，刺激大d或者隔次掉轉黎玩

有個朋友去ff 五百左右跟教練一堂，算唔算貴？我唔知啦無研究

我都認同，睇教練質素啦

機多唔一定好,就算機少都唔好又爛又臭

中間啦，兩百又見過，過千又見過

咁胡Cf係教錯人做
我覺得佢地啲教練都會私下練腳腹腰
唔係好難上

仲要冇得沖涼

我真係想像唔到大熱天時，做完gym 成身汗又臭，就咁行落MK 搭車，就算有衫換都係咁話

諗起都想嘔

你本身份人臭姐 帶件衫去換唔得？

啲細菌都係度

我反而驚扯住條撚互相舉啞鈴果班人，啲前列腺液應該臭到

減得咁快 食返少少肥野就

其實我諗有用既原因係佢幫係一野玩到好重 增肌肉量 但問題就係你係出邊玩 冇人幫 你自己要識發力係差好遠

咁呢句真 值唔值見仁見智

係 其實跟足先重點 除非你唔洗返工 唔係冇可能日日食咁清同跑步

咁館長講既野wcf駁唔駁到

你老母就西臭啦
你出完汗，就算抺乾個身都有陣汗味架啦，
你有冇做過運動架柒碌

阿NO好肥

wcf表示：香港男人係東亞病夫，飲奶粉會腎虧，操腳會斷腰

齊齊上去減肥啦

玩幾耐唔講了 ，同埋我係增肌 ，絕對冇佢啲成功例子操得咁好

但有冇成功例子七成先？

有糖尿咁大獲
咁你唔好亂食多餐喎
其實健身一定要有基本體力，你Hold實個啞呤，都要一定嘅臂力

但係佢又有好多成功例子，你又吹佢唔脹